溫泉屋小女將 令新海誠落淚

導演 :
高坂希太郎
演員 :
--
片長 :
--
級別 :
--
語言 :
日文 (中英文字幕)
上映 :
18.4.2019 (公映)

故事簡介

就讀小學六年級的小織在一場交通意外中不幸失去雙親，於是她便投靠經營著「春之屋」溫泉旅館的外婆峰子。在意外中倖存的小織，獲得了通靈力。在小織踏入春之屋旅館的第一天，她就看到旅館內有一個名叫誠仔的幽靈正默默地守護在外婆身邊！在旅館面臨後繼無人的困境下，小織決定在春之屋幫忙。因為小織的樂天性格及勇於接受挑戰，讓她逐變蛻變成一個能擔當重任的溫泉屋小女將。 不過，當小織漸漸成為人人喜愛的小女將後，她開始看不到這些幽靈朋友。此時，有一家同樣遇到交通意外的客人到訪，揭開了令小織意想不到的真相……

《你的名字》的編劇兼導演新海誠表示：「《溫泉屋小女將》真是太精彩了！我被逗笑了好多次，也被惹哭了好幾次。作為動畫，不僅在技術上有許多可看之處，故事本身也相當動人，實在很期待可以繼續在大銀幕看到後續的故事啊！」日本媒體也讚賞該片：「寓教於樂，最具教育意義的親子成長電影。」

熱銷300萬冊日本超人氣國民讀物改編、由曾參與製作《神隱少女》《怪物的孩子》等知名動畫作品的高坂希太郎執導、《電影版聲之形》編劇吉田玲子，人氣聲優水樹奈奈、松田颯水、以及童星出身的小林星蘭等人配音演出的勵志動畫電影《溫泉屋小女將》

MCL復活節上

條友好似讚過好多片
唔知佢d審美觀係點

邊幾部?

聲之形約定之花青鳥